點樣用李天命既思路方式同人揾話題傾計？

咁如果佢係個印巴藉既人咁點算？

見到印巴籍rape返兩嘴就跟到佢思路

如果佢想同你講皆大歡喜既劇情呢

有冇咁橋呀

就係咁橋 唔準諗即刻答

點rape

嘟噜嘟噜嘟噜
嘟噜嘟噜大大大

啊sir 我唔想晒時間

唔係李添命咩

好似好憎我地咁wor

似憎你姐

gabugabu jipjip

我是廢紙 我係垃圾

Allahu akbar

號碼號碼 係要手提號碼

煙～腸

容易襯衫阿嘛